新娘背夫偷食 新郎婚宴大播情慾片洩憤 情夫竟是姐夫

微博近日只要搜索「#新郎婚禮上扒皮新娘#」等關鍵字，便會出現一段男女交纏的影片。據指片段來自一婚宴上，因新郎揭發妻子婚前偷食，遂將影片與一眾親友分享報復。不過有指這名情夫實為新郎的姐夫，事件引起網上熱議。

婚宴上，這對新婚夫婦一同登上舞台接受親友們的祝福。不料他們身後原本播放2人成長片段的螢幕，突然播出涉事的情慾影片，人妻與新郎的姐夫肉搏床上，連番激戰，由床邊纏綿至床中央。片段嚇呆一眾親友。

據指新郎當時一度怒吼，質疑新娘子想把自己蒙在鼓裏至何時，而新娘則把花球擲向新郎身上洩憤。不過有關片段已在微博刪除，但影片已在其他社交平台傳播。

想睇片

片

LM

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

含完撚又打車輪又瀨閪又屌又含又屌

都就快2020年仲咁低清

屌嬲

片呢屌

幾日前已經睇左
好激烈下

不過最想睇婚禮現場後續發展

屌你老母

拉
唔好比鬼國風化野spin走

咁個婚禮後續點

Yup

人約離婚後
有冇預備埋DVD派俾每一個賓客?

想睇婚禮現場多d

正常姐夫係現場

臭雞臭到街知巷聞都算係名成利就既一種